有冇絲打可以做我朋友

我一位女性朋友都冇 我想搵朋友 唔係女朋友..... 男性朋友都得 但我要做0

無呀 收嗲啦